其實英國係唔係打算脫離歐盟之後同美國合返體/超友誼結盟

我已經諗唔到比留係歐盟更有利既選項
除左同美國合體/超友誼結盟

英聯邦

冇啦，軟脫custom union, 變德國控制下傀儡，戰勝國變成喪權辱國。

大洋國第一空降場

同中國

但係入面有個北愛爾籣係歐盟既煩個鬼, 夾撚到英國脫唔到歐

Custom union都收軟脫

你係咪同single market搞亂左

single market更加唔使講(最後留返喺度都唔奇)，customs union唔可以同外國簽關稅恊議，等於無咗外交同貿易政策，等於廢咗(無英聯邦2.0)，以後都要靠歐盟施舍比生意。

侵侵唔睇住你嚟食都對唔住自己啦

英國有鬼野比佢食咩
食都食支那啦

一年前既9up咁都中